<突發>美 國 宣 佈 制 裁 崩牙駒

美國財政部宣佈制裁澳門江湖猛人尹國駒

美國財政部宣佈根據《全球馬格尼茨基人權法案》 (Global Magnitsky Act) 制裁俗稱「崩牙駒」的澳門知名江湖人物尹國駒以及3間由他控制的公司，包括東美投資集團有限公司、Palau China Hung-Mun Cultural Association和世界洪門歷史文代協會。財政部指尹國駒中共政協委員。

政協都制裁

點解又捉番D魚毛

過氣囉喎

據美國財政部所指，這輪制裁是依據《全球馬格尼茨基人權問責法》（Global Magnitsky Act）推行。制裁名單顯示，新受制裁對象有3名個人，包括尹國駒（KOI, Wan Kuok），美方並將其稱為 "Broken Tooth"，另外兩名個人為1名吉爾吉斯（Kyrgyzstan）人及1名利比里亞（Liberia）人。

財政部聲明稱，「崩牙駒」為中共政協成員，也是三合會組織「14K」頭目，為其中一個在全球最大的中國有組織犯罪集團，從事販毒、非法賭博、詐騙、人口販運等。

制裁名單上也有3間受制裁企業或組織，包括設於香港的東美投資集團有限公司、設於帛琉（Palau）的Palau China Hung-Mun Cultural Association，以及設於柬埔寨的世界洪門歷史文化協會，美方把這3間公司列為與「崩牙駒」有聯繫。

01唔貼link

過氣柒頭好似學人幫共產黨搞黑底數碼貨幣

好似係一帶一路打手同洗黑錢?

數碼人民幣

包括尹國駒（KOI, Wan Kuok），美方並將其稱為 "Broken Tooth"，

上下兩路都捉

開 始 對 付 埋 澳 門 ?

美國嚴正執法制裁恐怖組織，
即係狆共操控黑社會，香港警謊又係狆共控制，即係香港警謊只係狆共黑幫其中一個分支。

Who

用到全球馬格尼茨基人權法案

我係美國佬就連幫民建聯派傳單嘅阿嬋都制裁埋，等上上下下都人心惶惶。

柒婆黑警都要出

搞魚毛好
如果搞到魚毛三萬隻就好呀

武漢肺炎有疫苗但制裁令就冇
而家立法會上下應該人心惶惶

制裁洪門歷史文化協會
呢個好重要
代表美帝己經講明呢啲海外華人社團野係滲透

就係高中低層都捉。等高中低層唔好以為燒唔到去佢道

江湖人物？ 美帝幫手反黑

崩牙肯定唔係魚毛

連崩牙駒都金榜提名
但姐姐都係無份

成個運動最on9 就係明明應該對準政權
點知變左警民衝突

捉下d細先會做到人人自危

已經制裁左政府
唔通諗住放過啲走狗？

又唔好咁講，黑警都係大佬蝦蟆都殺， 先令到少左人出。 所以要全力支持美帝

政協，共產黨，黑社會，愛國

崩牙駒在九十年代 澳門回歸前
為了他與手足的訴求 違法達義
在澳門四處放火 放炸彈 對付警察
他做的其實與香港的前線手足無異
只不過他走前了四分之一世紀
實在是勇武抗爭的典範

駒哥怒啤司警 與警察對抗：

濠江風雲續集

係咪嗰個微辣家姐

佢幫手轉運野去北韓伊朗之類禁運地方下話

幫黑社會講嘢？佢對付警察係為自己定為公義？

原來日日收到的詐騙電話、信息，係政府既一部分，721都係政協14k策劃，而政協副主席是梁振英

世界洪門歷史文代協會

美國佬可唔可以制裁隻多嘴狗林志偉

係佢開始叫曱甴

中聯辦 葉虎

冼米華下次美國佬點譯

話時話呢套大作票房點呀，有五百萬藍屍支持應該破晒記錄啦

幾時制裁埋香港啲地產商？

財政部聲明稱，「崩牙駒」為中共政協成員，也是三合會組織「14K」頭目，為其中一個在全球最大的中國有組織犯罪集團，從事販毒、非法賭博、詐騙、人口販運等。

呢啲作姦犯科嘅人都做到政協，真係中共管治先有
大家都是罪犯，不用分那麼細

做打手 明洗黑錢 話佢魚毛？

咁葉瘤算係魚毛定大佬

三藩市嗰個洪門同佢劃清界線
人地三藩市洪門話到明係支持民主自由

好認同
呢個反而先係重點

最撚戇鳩就是你這種人
對準政權是對準什麼？
警察就係政權的保護衣
你不把保護衣撕破是無法對準政權的

呢個英文朵都幾型
似007啲壞人

Rice-washing Chinese

型 代號 broken tooth

sleeping dog啲黑幫人名feel

好型 好似頂上對決白胡子 對 海軍大將

制裁咗十四個全國人大副委員長睇唔到

特首又無得做，上年仲被人滅咗黨，佢哩啲叫半紅大黑

咁對撚準未啊

依家霉到要靠對腳搶fo

一時捉一樣
最緊要係估佢唔到

可惜唔少分部都奶共產黨

和香港前線手足一樣
佢暴力抗爭
係為左佢自己以為正確的事情
黑幫和香港黑暴一樣
都係成日 手足前 手足後
駒哥他們為了本土社團利益
幻想將來賭權被外來力量分薄
所以抗爭 霸定地盤
還親自走到最前線
結果坐監十幾麓
唔似香港啲黑暴頭目
叫人衝 自己鬆
仲帶埋錢走佬

垃圾5毛死返去大灣區
黑你老母暴
你D主人俾美帝制裁仲有洗派咩你呢

佢應該心諗why me

佢隻牙補返未

未

最好random咁搞，d人先識驚，唔好比人低等生物以為自己細粒就冇事

兩邊都有唔使爭喇